續•終物語 香港會唔會上

好想睇呀

會,但係等到香港上個陣,
可能TV版續終物語已經播完

會出TV版咩 ？

cut做6集

等唔切了